有無人鍾意聽大陸民謠?

17年初去左次雲南,係青旅聽左首理想三旬就開始聽大陸民謠
最近開始聽jam既歌,覺得d詞真係好靚

唔知有無同好?

您是那種住青旅的驢友嗎，親？

宋冬野 班馬班馬

邊個唱??

宋冬野d歌都正,但好似唔唱啦佢

Jam 鍾意佢嘅 七月上
最近狂loop 成都

呢首係佢成名歌,估唔到有人識佢
我係聽左不露聲色先識
成都好正,不過去大陸旅行d酒吧一定有唱

幾鐘意李志
好有feel 賣緊香港場嘅飛

唔喺唔唱 好似比人捉食大麻 而家坐緊監

無啊收皮啦

房東的貓

其實好多歌都係隊左草先作到